窮撚東南亞移民/工作討論區

有錢我都想去英美澳加紐，但鬼叫自己窮
台灣其實都唔錯不過唔想二次回歸和人工太低了，有冇人係東南亞地區工作生活分享下？

暫時對泰國/馬來西亞有興趣，新加坡對我呢啲廢青要求太高

東南亞國家 (from wiki)：

汶萊
柬埔寨
東帝汶
印尼
寮國
馬來西亞
緬甸
菲律賓
新加坡
泰國
越南

不要去馬拉 除非你創業 唔生仔

因為華人地位低 ?

係 好多馬拉華僑都去外地升學 拎居留權

新加坡太難了

去泰國拎居住權唔拎passport 會唔會有希望

老窩啦

如果唔係專才，只諗住去打工生活嘅話…
東南亞真係唔好諗